%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------DOCUMENT---------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}% Type de document
%\includeonly{introduction, annexes}        % Permet de compiler seulement certains sous-fichiers

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------PACKAGE----------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%--------------DOCUMENT
%\usepackage[french]{babel}                  % Titres en français
\usepackage[T1]{fontenc}                    % Correspondance clavier -> document
\usepackage[utf8]{inputenc}                 % gestion des accents 
\usepackage[nomath,noamsmath,notextcomp]{kpfonts} % pour eviter les warning de \textsc

%-------------PACKAGES
%\usepackage[Lenny]{fncychap}               % beaux chapitres
\usepackage{abstract}
\usepackage{graphicx}                       % pour insérer des images
\usepackage{caption}
\usepackage{subfig}
\usepackage{makeidx}                        % Indexation du document
\usepackage{multicol}                       % gestion plusieurs colonnes
\usepackage{eurosym}                        % symbole euro
\usepackage{amsmath}                        % maths avancees
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{cite}                           % citations de la bibliographie
\usepackage{lastpage}                       % reference derniere page
\usepackage{lastpage}                       % avoir la derniere page
\usepackage{listings}                       % incl. code langages info
\usepackage{lipsum}                         % faux texte
\usepackage{fullpage}                       % utilisation de toute la page.
\usepackage{pdfpages}                       % permet d'inclure des fichiers entiers pdf
\usepackage{amssymb}			% utilisation des lettres grec"

%-------------CONFIG

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}   % police sans Sérif par défaut.
\lstset{language=Java,                      % langage de programmation
        basicstyle=\ttfamily,               % polyce de type machine à écrire
        basewidth=0.51em,                   % espasement entre les mots
        breaklines=true}                    % coupe les lignes trop longue en 2 lignes
                                            
%-------------PDF

\usepackage[francais]{layout}
\usepackage{hyperref}                       % Utilisation de HyperTeX

%-------------REFERENCE---

\hypersetup{                                % Information sur le document
    bookmarksnumbered = true,               % Signets numérotés
    pdfstartview      = FitH,               % La page prend toute la largeur
    pdfmenubar        = true,               % show Acrobat’s menu?
    pdfpagelayout     = OneColumn,          % Vue par page
    colorlinks        = false,              % Liens en couleur
    urlcolor          = black,              % Couleur des liens externes
    pdfborder         = {0 0 0},            % Style de bordure : ici, rien
    pdfauthor         = {Simon Claessens and Gaetan Collart},  % Auteurs
    pdftitle          = {Assignment1},           % Titre du document
    pdfsubject        = {INGI 2132 Languages And Translators},% subject of the document
    linkcolor         = red,                % color of internal links
    citecolor         = green,              % color of links to bibliography
    filecolor         = magenta,            % color of file links
    urlcolor          = cyan                % color of external links
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------PAGE-DE-GARDE----------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%% http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation
\begin{titlepage}
\begin{center}
 
%-------------HAUT DE PAGE

\includegraphics[width=0.15\textwidth]{images/ucl.png}
\vfill
\textsc{\LARGE LTECO 2300\\ questions de sciences religieuses\\ questions d'éthique}\\[1.2cm]
 
%-------------TITRE

\hrulefill 
\\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Bibliographie commentée}
\\[0.4cm]
\hrulefill
\vfill
 
%-------------AUTEURS
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large

\emph{Authors:}\\
Gaëtan \textsc{Collart} \\
Thomas \textsc{Dieuzeide}\\
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Instructor:} \\
Prof. Philippe\textsc{Cochinaux} \\
\end{flushright}
\end{minipage}
\vfill
\includegraphics[width=0.30\textwidth]{images/epl.jpg}\\
\vfill

%-------------BAS DE PAGE
{\large \today} 
\end{center}
\end{titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%---------------------------------TABLE-DES-MATIERES------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagenumbering{roman}
%\tableofcontents
%\begin{abstract}
%\end{abstract}
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------CHAPITRES--------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagenumbering{arabic}
%\input{}
\include{content}


%-------------ANNEXES
\pagenumbering{Roman}
\nocite{*}
\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{biblio}


\end{document}